貼連儂牆犯法呢個point點拆

104A.禁止未經准許而展示招貼或海報
(1)在下列地方不得展示或張貼招貼或海報 ——
(a)私人土地，除非獲得該土地的擁有人或佔用人書面准許；
(b)政府土地，除非獲得主管當局書面准許。 (由1998年第29號第105條修訂)
(2)任何人在違反第(1)款下展示或張貼招貼或海報，即屬犯罪。

有免費清潔工

1500....

貼埋最多罰1500。 但撕就係犯法

1. 藍絲一樣有貼

2. 不嬲有人通街貼街招，而家淨係針對年輕人執法？

無得拆，話犯法既人條線係法律度，我地條線係自由平等價值度

咁係犯法呀。 。人地call食環就即刻可以做野

撕就係犯法?
有冇source？

抗爭仲講犯唔犯法 你對得著比人拉個班義士嗎

行為藝術得唔得？

push

唔合理既法例 都要盲目去守 ?

捉到咪犯法囉 大把人貼街招

LIVE 最尾涂謹申有講有法庭案例話合法 ！
19分鐘開始講

同佢講香港係有既定行之有效既投訴系統

犯法你可以向相關部門投訴
既然你認為香港係法治社會咁就應該用法律而唔係你黎解決

和理非無得打飛機。

點唔合理法？

所以我一直唔建議搞 高風險低成效

不過各有各做 由佢

簡單講，拉塊布俾人貼（當寬頻易拉架咁，寬頻就收工收架），但塊布點收/點管就灰色地帶了。（帶頭盔：唔知有無理解錯！）

咪叫佢報警囉
牆唔係我嘅紙係喎 你可以拆咗幅牆 但唔好搞我啲嘢

唔通我挨住幅牆你又鎖鳩我呀?

劃一區畀佢貼,寫住支持政府區.當佢都有得貼就唔會話你犯法

你咪叫執法人員黎囉叫區議員黎囉！
可惜連區議員都唔理

唔貼咪唔貼囉
大家攬炒
以後見到有人貼街招, 周圍放易拉架記得做個好市民call 食環清佢老母個場